Sellsamal päival 1. März 1885.
Man olliwa neesama
Ette tulli Jaan Loodus Karaskist ja kaibas et Jaan Uibo om molm aastat oma lina kats aastat a 4 ../ei loe välja/  ja kolmas aasta 5 ../ei loe välja/ kokku 13 .../ei loe välja/ tema massinaga kolknu ei massa hinda ära ega    /ei loe välja/ eest 3 rbl. Kokku 39 rbl. ja kaibaja palles seda sisse nõuda.
Otsus: Jaan Uibo ette kutsu.
